究竟前世做錯咩事先輪落到今生媾唔到女

成幾十歲人已經做好
孤獨中老覺悟

究竟你阿爸阿媽發生咩事
生左個唔識溝女既仔出黎
今鋪絕後啦

朝尚紅顏，夕已白骨

叫雞咪得，溝黎做乜﹖

掉轉諗，係啲女上世做左好事先唔會識到你
利申毒撚

佛家角度 有女唔係好事喎
你應該話 前世做咗啲咩好事 令你今世冇女

佛家角度
居士有正當婚姻生活係冇問題

佢容許同佢認為係好定壞冇衝突
執愛就係輪迴嘅根本成因

唔想人覺得信佛就不近女色
居士組織佛化家庭冇問題
甚至係小乘經典有教送小禮物增進夫妻關係

所以咪覺得你9唔搭8

唔識個d人會理解錯

有source嗎，純粹好奇

i know that feel bro

佛陀在《善生經》中也講述了丈夫對妻子應盡的義務。經云：

“善生，夫之敬妻，亦有五事。云何為五？一者相待以禮，二者威嚴不闕，三者衣食隨時，四者莊嚴以時，五者委付家內。”

佛陀認為丈夫對待妻子應當做到以下五點：首先，對妻子以禮相待，尊重妻子。對一個男人來說，妻子是他一生中最親的人，終生相伴，相互扶助。父母雖然親，但隨著歲月的流逝逐漸老去；子女長大會成家立業，離你而去。所以，丈夫對妻子要以禮相待，勤加愛護，建立相濡以沫的關係。

第二，在家中保持男人的嚴肅，不隨便嬉戲，在妻兒面前樹立起威信，因為男子在家中有教化妻兒的 職責。

第三，隨時供應妻兒們的衣食之需。

第四，丈夫應當經常供給妻子莊嚴自身的裝飾品。女人的愛美之心更勝於男人，作為人夫，在自己允許的條件下，為妻子提供必要的裝飾品。第五，丈夫應當託付妻子管理家財和眷屬。佛陀早在兩千五百年前告誡善生，做丈夫的應當將家務之事委託妻子主管，既是對妻子的信任，也是對家庭事務的合理分工。現代社會中，很多家庭並不完全由妻子管理家財和家人，但是真正由女人來掌握家財的家庭，往往會過得比一般家庭要好。

媾到女唔一定好

以前我都好似你咁諗
好想拍拖
我拍過拖結左婚
之後又想一個人返

而家先明其實毒撚一個更開心
同人相處係一件好難的事

True